[告急] 保民生反修例大聯盟 號召同志第一波反擊攻勢

請like最新專頁

推

！！！支持愛國愛港大聯盟！！！

。

連登出征

大家比五毛打緊
香港人快d還擊阿

我真係估唔到幫港出聲係咁多政治言論做洗腦 還香港人清晰頭腦!!

傳送門：

請舉報專頁 +盡量表達留言
請舉報專頁 +盡量表達留言

依條link啲嘢都教壞細路㗎

傳送門:

上阿

🇺🇸川普這一著棋下錯了！！！以為取消抗修例大聯盟專頁可以取得最終勝利，誰不知只是拿石頭狠狠砸自己的腳！😈😈

朱克伯格取消抗修例專頁，正正把美國🇺🇸的陰謀暴露在陽光底下：林鄭月娥勾結西方勢力，圖借引渡條例打擊香港🇭🇰經濟、令樓市大跌🔻再引進英美🇬🇧🇺🇸分裂我國！！😱😱

明眼人也看到：撐修例大聯盟之頁面從未被外國政府攻擊，反讓他們繼續宣傳😏😏：借此蒙蔽世人支持引渡條例😵！現在我們愛國的專頁一出現，便氣急敗壞的要川普政府滅絕我們的聲音。反把自己拉起到勾結外國政府的水面之上！！！👹👹

這是華為之後另一外資洋奴互相勾結，打壓中華人民的鐵證！！！

愛港的人啊，讓我們反修例！保民生💲💲！！愛中華🇨🇳🇨🇳！！！把撐修例走狗踢回到他們西方的賊窩子！！！！！

去呀

推阿

大家唔好淨係玩佢d新po
舊嗰d都要